[年經]一人一個覺得陌生既地方

數碼港 個名聽落好似聚集哂啲高科技既公司係嗰到做研究
秀茂坪 唔知係邊 細個聽過童黨燒屍案之後就覺得好陰森 同埋我成日撈亂薄扶林同秀茂坪

利申住青衣

新界北

感覺好多水貨客

如果你知道「秀茂坪」以前又叫「掃墓坪」，會唔會有更大陰影？

點做到😂

more

覺得薄扶林都好神秘

何文田、大角咀，相傳位於旺角附近，又話好多人住
但從來唔會經過，又唔知喺邊，屬於九龍區謎之領域

沙頭角

新北崗

亦有指出因為秀茂坪鄰近順利邨從前所在的九龍七號墳場，乃香港日治時期帶來的萬人塚，因此才有與掃墓有關係的掃墓坪此名稱。

利申：喺掃墓坪附近回post

調景嶺以前都叫吊頸嶺 好似係亂葬岡黎

全香港 冇哂啲舊店，冇哂小販吉魚蛋食

恆安 石門果一帶
我知道喺沙田附近 但係真係未入過去

哩個真 應該係邊境？

有哩個地方咩

其實係咪好雜 28座大王

我未去過調景嶺

自己算去得多地方 但有啲都係唔熟
石籬安蔭個邊
華員邨
深水埗西 即係南昌海麗個頭
西半山 咩羅拔臣道之類

都幾多mk 試過俾成班mk仔撩

屋邨區
凈係得商場同樓

我唔知喎，住掃墓坪附近咋

冇哂舊式公屋，全部新公屋，大商場，好似幾企理
(睇post啲巴絲話冇嘢好食)

香港